最近多左咁多休班警犯案新聞………係好事定壞事？

算唔算係加大左力度剷除害群之馬？

警察都係人